依加呢個時勢，如果有100萬港元現金係手，可以做啲咩？

留係屋企wfh

all in USD

買晒牛餐肉

愛

酒呀

屋企打飛機